[奇撚怪怪] 如果殺人唔係咁血腥嘅話

會唔會多咗人殺人呢

如果一個人因為血腥所以先唔殺人
咁佢算唔算心理變態因為冇考慮到生命

半創意半學術討論

錯台sor

人人都做咪正常
人人都唔做你走去做咪變態毒男

如果係雷神呢